［變通］星期五仲守乜野中大

本身死守中大都係為條橋搞火車咋 好多地方都有啦 都唔好講聽日後日啲人唔駛返工黎緊兩日再硬守根本冇三罷意義仲有星期二一役全世界都知係前線守到狗 打起左個士氣 晏晝冇狗攻果陣黎走完全唔算係認輸 怕咩傷士氣 今朝個記招溝通上有嚴重失誤 早就趕走左好多人 而家裡面得返三幾十個人 同送頭有咩分別？唔係嫌去港島送頭架咩 而家得返丁咁多人係中大就唔算送頭今日你空城左比佢 之後嘅日子再返去咪得囉 慌佢係裡面紮營做保安咩 成日話乜野聚唔返人 得返30個係裡面 人都走晒啦 要講聚唔到人係今朝有人走之前講先有用更何況五年前走話聚唔到人 五年後啲人咪一樣出返晒黎 場仗有排打 有必要執著一個地方嘅佔領咩咁有佔領情意結 駛唔駛重新去佔過金鐘旺角銅鑼灣

Be Water係一種精神 唔係純粹郁個身就係be water呀 可唔可以全部手足一齊搵返運動初期嘅果種變通呀 呢樣野先係班狗同狗官最招架唔到架

1/10

2/10

聽日要返工(理論上)路過
香港係有好多人禮拜六要返工架小朋友

3/10

幾多呀 夠唔夠一至五咁多？ 有冇衡量過裡面發生過咩事兼得返三十個呀 小朋友

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10